見習技術主任 （材料試驗） 討論區

有冇巴絲都有報一齊討論下？

推

隔離做 Lm

做啲咩

interview個形式係點

in完，只可以講唔係做開果行可以唔洗去

在職留名

屌你 又放流料
份工係trainee 如果做開果行仲洗個trainee咩

同意 見習衰D講 你唔係讀果科都有機會

係咪基本上入得去做既都唔會想走

唔清楚 我唔係tot

Tot interview 問啲咩

温熟cedd講lab個網既野 同cedd既架構
我in to係問呢d

收皮啦